今日終於星期五喇屌！

未返工就想收工

基本野

根本唔想開眼落床

放lunch未

大家揾工未

仲要返埋聽日
根本興奮唔到

返5日半？

好眼訓

10點半都未夠 幾時收工

如果星期一都請埋假就正

星期五仲要有得早放真係好爽

一星期番4日工

準備射一放四啦。

我份工無得射波

腦細上晝唔返，爽呀！

邊有咁快呀！

返過一次五日半，狗也不屌！

爽！

去個廁所坐下先啦

1130 幾時先放lunch

屎都痾埋